泰國班小學雞咁慘，耶穌幾時做野？

屌啦昇

耶：唔關我事架，果到係佛教國家，係要佛祖做嘢架

耶穌好黑心㗎

考驗+磨練
轉會信耶穌可享提早被救優惠

一堆盲毛, 根本唔知耶教教義, 又要出黎抽水,

耶教冇講過, 人有事, 耶穌就要出黎拯救世人

要抽水, 最基本睇哂本聖經先啦, 串人都要有學識

呢句根本打稻草人
係又拎出嚟抽水，唔係又抽

神愛世人呀叻仔

上帝做野唔洗你教

邊個會咁on9有其他書唔睇走去睇晒本聖經

咪係 睇小說 我睇金庸好過啦

踢波個個

咁我信黎做乜

我有時間都去睇多幾本講the origin of mankind嘅書唔好 做乜鳩要去睇你個本濕鳩至極 天馬行空 不斷修訂增減經文內容嘅聖經

死後耶穌幫你贖盡罪讓你上天堂